有冇巴絲情侶合力養一隻小動物

例如養貓
你地會點分工的

有
我負責照顧佢
ex負責陪佢玩

散左自己拎返黎養

諗下到時分手邊個埋單仲好

分手點算？